2017 頭50最靚kpop女歌手排行

全部咪一撚樣樣

垃圾整容塑化雞

好掛住Nana.......自從Roommate同上年之前合拍咗套電視劇之後都冇乜見過佢😢😢

G

Irene

第六名低能咁款喎ching

潔瓊邊會咁低
潔瓊靚過彩妍

排果個肯定係AID

Irene居然低過pinky 呢個排名可以唔計

此帖完

Pinky靚啲喎真心

50個一樣點分

冇心攻擊 佢塊面好膠 其實靚好主觀嘅

11咩料

太妍16 OMG

鄭秀晶都17

鈴木心春咁樣

咪係 此po已完 第6果個單眼皮到咁醜

太妍會唔會後左d

雞

Sana依張好正

睇下佢後面果啲 再後啲都仲得

碌到第十開始分唔到樣

sana第13已經唔撚洗睇

Sana應該第一

我覺得成隊野望落最順眼係佢 其他算數啦

彩妍的確係正 不過SM個班正到甘都可以咁後
人地SM個啲 其他好多排名頭十點都有3 4個上榜
冇咩公信力
不過多謝樓主貼圖 大家討論下

同樣唔明 人氣唔夠其他黎 年齡又唔夠後生 但個個排名都有佢份

多謝支持

Hani先22

hani都22

仲未有IU

出處係？

有冇咁多dia 我真係唔係rv其他成員差過dia

Agree

其實我幾欣賞佢 但佢出現喺呢個排名好有亂入feel

Dia 好靚喎 只係人氣差啫😂

澀琪排咁後我屌！

只係覺得彩妍係靚

港女

個排名無IU 執柒左佢啦

世界大戰

如果後面冇Chorong的話 真係on9

好似未見有你個名果團 點睇

彩妍第2 已經唔洗再睇落去

dara呢 屌你

Iu suzy都仲未有

如果太妍 鄭秀晶都10幾
甘小女朋友一定係40幾 50個D

彩妍係咪話整過個鼻？

再一次證明gfriend唔入流

MOMO同krystal咁後 可以唔洗睇落去

屌啦星KEI呢

淨係睇左season 1
好鐘意Nana

我全盛時期屌打全部塑膠樣啦

無black pink?!

留名睇black pink 智秀40之後

Yoona真係好正

Blackpink呢屌

係無架

呢樣真

mbk排名 已完

DlA成個團上晒榜啦喂

玩哂啦 成個榜都DIA

甘撚完未呀你?

邊撚個排嫁？呀豬呀狗都頭十

咁

排果個一撚定係DIA fans黎 此post已完

我要睇到50 睇下後面有咩女

IOI系列啲fan黎 仲要係知啲唔知啲果種

真係冇apink嘅

我都想講

Nayeon 呢場好正

最柒係佢同hani 成隊tara都柒

blackpink 都無

排孝琳落去都冇咁嬲
數到30幾連IU都冇就唔好開post啦
全部唔係DIA TWICE 就係少時

Mbk 打手，小女友hater

37個個

咁多DIA

無iu

Twitter @NAVERBEAUTYCAST

有理由相信IU根本冇參加

冇blackpink 唔洗睇喇

采妍係靚
但都去到第二呀...

樓豬係DIA fans
非客觀討論
此post已完

去到呢件 未有black pink Apink都可以完左佢

From twitter @NAVERBEAUTYCAST

Dia係咪全隊都有

樓主咁都有得俾人屈

做呢個排名嘅人九成九係IOI系列啲箱推黎
老實講排頭果啲真係值果個排名嘅係得YoonA同金檀 鄭秀晶都可以冇頭五真係笑大人個口
淨係睇樣的話子瑜同Mina係唔差嘅 但有冇理由有佢地冇BP智秀？

Lovelyz最靚女嘅點睇都係劉智愛徐智秀 點知上榜果個係Kei
宇宙少女又係 Bona仲靚啦 Luda好多人吹奏但我唔識欣賞 可能你地啱 都喺度提下佢個名

佢都入到頭20？

suzy排34

戇撚鳩咁多dia 笑撚死

娜恩都無 垃圾排行

Blackpink Apink都冇真係世界級

終於有個我認同

ching 全部同一個醫生wo

Dia咩團黎

有我喇，巧開心

Elkie

秀智34

睇多3個我就收工

豬閪都37

嘩屌

連孝琳都出埋

有港女但冇IU?

50李國主

屌你大山婆

佢49！

居然係秦國妹

你講中左

得 DIA snsd sistar twice

其實我覺得佢靚過秀英……

但ioi點解無somi嘅

全部集中果幾團，有幾件豬西都出埋都可以冇其他團既門面痴撚線

不斷變樣 最恐怖

9線女團

呢件咩事

Agree no more

係喎仲有金度延去左邊

中意呢D排名,唔洗俾三大玩晒

不過個人認為lovelyz,apink可以各入3個

我屌埋你地嗰份

志效好差咩？

冇Solar

jihyo真係靚喎 呢樣真

唔算9線啦 起碼攞過1位

都冇理由有頭50喎

DIA有幾個真係靚，但係連最唔靚嗰個都上校

全部同一個人黎架？

momo先得14 on9？

我覺得 其實Yulhee靚過佢

不過望到Solbin就諗到惠利
諗到惠利就諗到GsD

YURA呢

得15

世正你果隊都有幾個靚, 應該入D

最大敗筆係排名錯哂 。。。
鄭水晶 太妍 智秀冇頭十就好有問題
仲有應該要入全部冇入到 我個人覺得
APINK 娜恩 初瓏 恩地或普美冇得走甩
Black Pink 冇智秀又係敗筆
IU冇就更加失敗 雪莉都要入到啦正常

太妍係最靚

最樣衰

Somi ，度延未出道

幾正喎

咁金請夏其實都可以算未出道…

整個頭100都冇佢份啦死肥婆

係喎
咁計呢個排名佢淨係計有出道嘅組合
唔計個人

其實我覺得laboum個個都靚

又係喎屌

請夏出左SOLO曲啦

㗎妹momo mina sana完勝

咁呢件咁都有50內真係

認真，我個班有條好似佢 好索
好想溝，但無膽

算，solo 出左道了

見到彩妍已經唔洗睇

辣殺排名

[url] [/url]
咁撚正都吊？

個榜點紙兵兵點出黎架？

會唔會有d低

dia榜

屌對手遮唔到塊面

其實我覺得呢個榜漏左果啲仲有討論空間
上左榜果啲 一係唔靚 一係就比人討論到爛

Apink果6個都屌打呢件啦

我瑜係邊？

真係好撚醜樣

Yuri 49

咪就係，越來越正

佢歌舞都好正
但樣真心一般

我以為果首先行黎 自膠

佢唱歌係勁，但樣就.....

一鳩樣樣

但係依加係最靚排名

呢個成日覺得佢好似柒萍

佢起碼有頭10啦

第一頁已經出現左

咪就係

退左團又計？

人妖tiff都可以排第9

多謝

人地係素顏同落妝都靚

佢素顏我諗真係100內都冇

我粉一個都冇on99

Aoa得雪炫一個上榜？😤😤😤

佢body>face喎
淨睇數字排名還可以啦
係前面果堆唔知點揀出黎 要搵17個（淨係睇樣）靚過佢嘅唔算難

原來題目唔係beautiful face 自膠先

執柒左佢啦屌
冇Apink
初瓏已經夠贏晒呢班一撚樣膠樣整容雞啦

我剩係針對鬧個排名

唔覺佢靚仲講到世界級咁

屌會唔會火車頭都有五十
反而apink yura個啲竟然無

志效正喎

志效好正

Jisoo呢

得女團 無個人女歌手？

泰妍得16

初瓏都無 垃圾排名

屌你呀APINK一件都無, 垃圾樓豬

kei

Apink一個成員都唔上榜已經可以得知呢個榜一啲公信力都無

鄭秀晶 金太妍 Suzy 肯定頭十甚至頭五真係走唔甩
Blackpink Jisoo無上榜
而家選係五十啊大佬
最搞笑係 Apink一個都無
咪玩啦屌

雪炫咁後？

Momo無第一
Yura無上榜
On99

twice最正
唔鍾意pinky so 大6

矛初瓏唔洗睇

有Jessica

係咪DIA fans排

冇iu冇jisoo冇apink果5個

秦妹都50 apink 冇個上
南珠都靚過秦妹啦

呢位CHING就岩啦
高汁

何雁詩而家的確正

咁多ioi但係又無somi 無金度妍

有無五十歲?

咁多新團 仲要唔撚係全部都靚嘅

仲要孝琳都有得上前50

此post已完

40打後個啲

冇IU

呢個整容啲相俾佢朋友爆咗出嚟

DIA pristin打手

Twice上榜好正常 但哩2個團真係唔撚服

夏榮 娜恩都冇

Pristin連姜睿彬都冇但有Kyla

無apink girl's day
負評啦屌

唔撚係掛有佢 成隊最柒係佢 排孝淵都冇咁嬲

痴撚線咁撚多twice dia
suzy 都34 真係on99
佢係咪記得咩人就寫落去

Jisoo呢 Apink所有人呢 Dasom呢

似40歲

錯哂呀泰妍宇宙第一

個榜係電腦random排出嚟？

垃圾排名

佢其他相好靚㗎，好有魅力，好性感

yul 49, 我屌你老母呀

想問下呢度係咪好多人都覺得yoona靚
韓國黎講佢係女神級
但。。。我真心覺得佢唔靚
比唔上其他女偶像e.g.hani孝琳既性感,子瑜多順iu既清純, 唱歌拍戲我又唔覺得佢勁
唔好講佢跳舞叻 跳舞靚係優點 但你又唔係要做 dancer 跳舞之外係咪應該有返咁上下歌喉(個人意見 勿屌)

無apink有咩出奇？
無咩榜都有份既李惠利就真係出奇啦

至少我覺得yoona好靚 不過唯一就係真係太瘦，對腳真係太瘦，影響美觀
我覺得係有種吸引我的魅力，笑起上嚟好可愛
同埋有種清純的氣質
不過呢啲個個人唔同，只係講我點解覺得佢靚

上年呢個榜都唔係咁架喎，今年發生咩事

大細鼻窿

垃撚圾

得啖笑
Gsd冇
Apink冇
Blackpink得1個榜尾

屌 呢張成個Ella咁款

第一眼見允兒係覺得嘩點解呢個世界可以有人咁靚 靚得咁緊要
雖然近年殘左同有d睇厭 但佢一定走唔出top3

我覺得佢唔化妝/淡妝好睇好多

青夏孝琳都有就此post已完啦
成隊dia上哂榜
sistar 認真講句冇個值得上榜

秀智34
娜恩又冇份

成團dia入晒咁制
連個eunice都入到
真係得啖笑

唔差咩

超靚靚喎 邊個ella呀

成日拍戲 大陸好多霧霾㗎嘛

允兒係路人都覺得佢靚
令人眼前一亮又唔係整容樣咁

以前9個入面覺得靚但唔係我杯茶
你係唔會話佢唔靚
之後愈睇愈覺得靚 笑得甜 塊面細 零死角咁濟 睇片靚過相
不過都係太瘦 真人仲瘦

歌手

從來冇見到過允兒唔靚既一刻
真正零死角靚女

唔覺yoona正
又瘦又長頸 不了

iu最正
唔會太瘦
又有氣質

個人認為好過連登仔力捧既momo

老老豆豆 apink夏榮最少top 10

利申 恩地世界第一

抽抽靚過yoona

簡單啲嚟講You 竟然是個boy

yes

DIA 🔹 多謝支持

唔似喎 Elkie靚d

水晶唔入頭十已經可以當笑料

覺得ella 好似rv 既seulgi

無apink

Yura呢

係囉

整個榜簡直不知所謂

Tiffany 先得第9冇野啊

Irene冇第一 完

老啦

個榜樓豬自己排架？

agree

冇apink=rubbish

d審美觀幾獨到
智秀無頭十已完仲有hyeri呢

孫娜恩 朴初瓏 G-Fd Sowon IU 都冇 ON9

無apink

sinb 又無

iu 又無

今年轉抽籤揀，一齊打和

有我銀

iu冇交會費?

睇到40都未見倒有我

個榜想點呀

其實我都係講事實 公認都冇擺落去
何來公信力

少時至少都人氣搭救, 以往呢類榜都好受人氣影響
今次一大堆又唔出名又唔係靚, 都唔知做乜鳩

第一個已經 完美

iu 娜恩 恩地呢

真心。。。
如果計人氣 實力個D
DIA邊到有咁撚多人上到榜呀

少時可以確保個磅嘅公信力 yuri49 頂佢個肺頭10啦

lm

好豬

第2整既

Krystal起碼第二

同意

頭5位得第四個個唔係整........

一定係34啦

yura竟然10強不入

朴初瓏係邊

同意啦

Irene個樣係可以吊打佢囉好冇！

Apink 一個都冇

Sana 冇頭十

收皮啦

我覺得apink得娜恩算好樣啲

接受唔到

正花咁正都無 但hani有

點解可以成隊DIA入哂

鄭氏姐妹排10幾已經冇公信力

支持sana

somi 上年有上丫

我都覺得依個榜辣殺 只係想貼出黎睇下你地有咩意見

呢件豬閪乜水

個排名係咪有啲咩問題發撚生左

50名內都無Apink fail

腳趾妹終於有個熱門post

可愛還可愛 同靚係兩回事喎
如果用靚同鄭秀晶俾都輸幾條街啦。。

我睇漏定點?
SISTAR差唔多成隊上哂係冇多順?????

seolhyun 得18
此post 已完

人造雞

孝琳都上到但多順上唔到

成日搵呢張有無悶d

素顏+曬完+水腫
叢林相都夠膽攞嚟作準

suzy34 執撚左佢啦

GDays呢

點先可以排到咁

2017 呢個排行都ON79

呢個係想點

甘你老母咩

呢個好似香港李蘊 CREAM 其中一位成員 唔知叫咩名

KARA -goo hara
好撚靚
無人講？

2017 頭50最靚kpop整容女歌手排行

冇IU 冇Apink

我呢

Sinb 呢

講靚 呢個榜有一半要foul走 9成9要執過啲位 btw 我覺得divachi kang min kyung都好靚 雖然年紀都開始大

人地去完都好樣好多 咁用咩作準好？

名井南世界第一

Apink呢屌

請自便 鼓油係左邊

無錯，真係好肥啊

Yuri冇頭三都有頭五啦

屌

有肉地咪正囉

Nayeon27
DIA可唔可以措埋 唔鍾意佢地
現場炒車到呢 舞又唔係跳得好

垃圾排名
整果個淨係識DIA同Pristin?

點解我女神咁排名？

LISA 正

執柒左佢啦

chorong都可以冇既

嘩屌 入黎打算睇下靚女 你俾啲咁既野我睇

DIA 係咩回事 隔幾張見到一次
水晶排名應該再前先啱
此排名已完

點解無IU

世界大戰post

出排行榜條友係咪需要驗眼或者換左對眼佢？

睇到6唔洗睇落去
個新人ok但點會係第6

我諗係因為大部分路人都覺得佢靚 仲要好靚
所以咁多年都走唔出top3

我覺得irene至少有top5
Hani從來唔覺靚 口好大 五官都好大

冇初瓏根本冇公信力

比我排就
1 YoonA
2 Krystal
3 IRENE
4 Tzuyu
5 Suzy

菲傭

個樣明星黎講好普通

個人覺得佢係少時入面第二靚

我就覺得一般
但對比起其他排名我又明點解yoona krystal suzy比人讚靚
後生個班除左贏年輕 唔覺有咩優勢

2就算鳩數

點樣？

Irene 無咁前呀⋯⋯
Btw 第二名個個已經被公開左係整容，咁都上到牓，韓仔咩標準

表示認同

無taeyeon

秀英BB

雖然我都覺呢個排名冇說服力
但鄭秀晶生到成個男人咁 又冇表情 排十幾都比面佢啦 太妍又係整到膠哂 鼻都歪埋
APINK 個幾個連靚都算唔上 前面個兩個係膠面填充樣 後面係笑容同親切取勝 都算唔上靚⋯
IU 同雪莉我係認同既 起碼靚得夠自然 睇多唔會厭

個人覺得佢有段時期仲靚過允兒

垃圾排行榜
IU都冇叫乜撚野KPOP

太妍得16
此post已完

最失敗係連iu都冇

鄭水晶真係唔知邊忽講得上靚
佢家姐靚好多

HOOT果陣最正

我反而覺得鄰家英雄嗰陣時2015-2016

屌你 初瓏女神都冇 垃圾排行榜

雪莉真係唔識欣賞 成個弱智咁
Iu就認同

個鼻窿整番對稱未

兒家面都好膠
最新solo好怪個樣

其實我都唔識欣賞佢 淨係少時都有幾個靚啲嘅

本身小分隊個時都好幾好 係solo後 不斷整

村姑五官都捧到女神

每次回歸化唔同嘅妝 睇落去咪唔同囉

化到鼻窿都唔同埋，sone好野

駁唔到！
11-12 vision 最好，起碼整得唔誇張，而家真係第一眼望去已經知咩事！

佢兒家真係好似關淑儀

總之個排名就係垃圾

佢地點會冇整過容
信少時冇整過容同信中共冇殺過人一樣
徐左泰妍, 徐賢樣又係唔同左又勁膠

第11同37想點

睇返以前啲相 泰妍本身左右鼻窿大細已經唔一樣
可能再整咗先咁明顯
佢之前好似整咗雙眼皮 後來又打回原形
係痴膠紙定整吊線
徐賢反而唔覺有整喎 由佢我結睇到而家都係差唔多樣

徐賢面包左好多 冇左清純
yuri一直唔夠佢地紅 但兒家佢最耐看

個鼻一睇就好怪 11:11 都好明顯鼻lone唔對稱
希望唔好再整

Yuri我本命黎 但前排睇佢啲相都見到個鼻有唔妥

徐賢應該有打針 打到硬晒塊面
前排睇佢solo啲片塊面好硬啲表情怪怪地 笑都笑得唔對稱

我自己觀察就似由I got a boy時期 徐賢塊面開始有啲硬

駁唔到

唔係掛 成隊少時我以為佢最堅持 始終最自然
又搞呀？ sm次次都初初整到人靚 之後就走火入魔

削左權骨
打針打到面都硬哂
一笑個樣就歪

下..徐賢有整容咩？我唔信我唔信我唔信

佢點會只係低sana一名咁少呀

面型唔同哂喇

呢個唔洗講喇

依兩個真係好樣衰

佢不嬲都係包包面

根本而家kpop 個個都係呢d面！係咪唔係鵝蛋臉同三角老鼠臉個d就唔係臉

11其他相好靚㗎!!!!!!

而家整完咪唔包lor
權骨都冇埋

瘦左先唔包姐
咁都可以屈人整容

笑

不嬲佢笑緊嗰陣先有權骨

徐賢唔係唔包咁簡單 係塊面歪埋一邊 其實打下針整下容係韓國好平常 fans唔洗咁在意

點都好 初瓏係天然

其實鍾意得kpop d人都應該係接受左整容架啦，點解仲有d人見到個明星個樣斷進化都可以話無整

不如你問下有邊個冇整

又要拉落水

唉 只認同第一位
YoonA最正
少時排名正常 NaNa都好正
但推dia咩黎㗎

點可以咁㗎初瓏呢 世靜呢

gfriend 個忙内仲靚過佢

umji

Agger,完全屌打

一樣咁豬唔洗爭

初瓏我都覺得上到榜掛
但世靚唔靚，一百都唔知有冇啦

Yura, solar, 娜恩，iu ,惠利
都應該上榜，求其都秒榜內幾件豬啦

solar 儍甜白

hani 22
冇yura 冇wendy
乜嘢list嚟

有歪咩 10年我結佢塊面仲好包
不過呢幾年佢減肥做運動 baby fat又無咗
真係唔覺有大整 少時入面感覺最唔可能整係佢 怕死又唔太有野心

其實少時個個都有整

唔多唔少打下針一定有
唔明點解咁大風險都要整

公司想你爭佢錢
慢慢做去還

中肯 打針可能有但大整一定冇

有咩唔同

十分認同

咁咪姐係有整囉

歪都咁都話冇歪

On 9 都冇apink

Apink 屌打 以上 的8婆

一路等緊佢 肥底減肥成功嘅例子 把聲都幾正 笑起嚟夠甜

雖然唔覺得秀智好靚 但係對比上面嗰啲大部分 佢先得34真係無眼睇

其實係咪淨係計女團？如果唔係 無IU都真係on99 鄭秀晶都先得10幾 秀智34 睇完笑出聲 求其搵個GD嘅李惠利都入到前50啦下話

其實應該叫我最喜愛

Joy 長髮正好多

智秀呢

其實我覺得佢唔靚
可能因為jimin鍾意佢所以成為情敵

Jimin鐘意佢？邊個Jimin

門面joy

bts果個呀

雖然澀琪性格好身材好又有實力 但係唔好亂講喎 智旻幾時有講過呢件事 當初啲新聞9up佢地一齊我真係激死

條港女靚過淫雅 笑大佢老母個西

blackpink四個無個有!?

睇個榜，似係天團

其實整最少係yuri 雙眼皮+鼻
依家老左殘左先正常

Hani得22就知呢個排名有幾鳩

上年lovelyz排好前
今年唔見曬
變咗塞dia上前